(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{15:function(e,t,n){e.exports=n(40)},20:function(e,t,n){},34:function(e,t,n){},36:function(e,t,n){},40:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var a=n(0),o=n.n(a),s=n(3),i=n.n(s),r=(n(20),n(9)),u=n(10),c=n(13),l=n(11),h=n(14),m=n(2),d=[{question:"\u300c\u5728\u9019\u908a\uff0c\u6709\u99d0\u8db3\u5df2\u4e45\u7684\u52d5\u7269\u5011\uff0c\u6578\u4e86\u4e00\u4e0b\u6709\u4e09\u7a2e\u3002\u4e0d\u7ba1\u98b3\u98a8\u4e0b\u96e8\u4ed6\u5011\u4f9d\u820a\u5728\uff0c\u6642\u9593\u5f77\u5f7f\u5c31\u6c38\u9060\u505c\u5728\u90a3\u3002\u800c\u65c1\u908a\u6709\u500b\u5165\u53e3\uff0c\u6211\u5c31\u7ad9\u5728\u9019\uff0c\u770b\u8457\u4eba\u5011\u4f86\u5f80\u3002\u300d\u8acb\u627e\u5230\u8a18\u61b6\u4e2d\u7684\u4f4d\u7f6e",answer:{location:[25.02016049077393,121.52914367892265]}},{question:"\u300c\u6211\u5728\u9019\u770b\u8457\u5e97\u88e1\u55a7\u9b27\u8457\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u662f\u5916\u570b\u4eba\uff0c\u5b09\u7b11\u8457\u4eba\u5011\u4e0d\u77e5\u9053\u5728\u8ac7\u8ad6\u8457\u4ec0\u9ebc\u3002\u9019\u88e1\u662f {\u9ce5 * \u8c93 - \u72d7}\u300d\u8acb\u627e\u5230\u8a18\u61b6\u4e2d\u7684\u4f4d\u7f6e",answer:{location:[25.02149113554688,121.53182012275045]}},{question:"\u300c\u7ad9\u5728\u9019\uff0c\u4eba\u5011\u4f86\u4f86\u5f80\u5f80\uff0c\u9019\u88e1\u7684\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\u5927\u591a\u90fd\u4e0d\u7528\u6cb9\u96fb\u3002\u9418\u8072\u5f9e\u8def\u7684\u5c0d\u9762\u50b3\u4f86\uff0c\u6572\u4e86\u4e8c\u5341\u4e00\u97ff\u3002\u800c\u6211\u7ad9\u7684\u9019\u68df\u5927\u6a13\uff0c\u4e0a\u9762\u7684\u82f1\u6587\u548c\u6578\u5b57\u662f\u4ec0\u9ebc\u5462\u300d\u8acb\u8f38\u5165\u6b63\u78ba\u7684\u82f1\u6587\u5b57\u6bcd\u548c\u6578\u5b57",answer:{text:"M5"}},{question:"\u300c\u5728\u9019\u88e1\u6709\u4eba\u8eca\u5206\u96e2\uff0c\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u8d70\u5230\u8eca\u5b50\u7684\u8def\u4e0a\uff0c\u62ac\u982d\u770b\u898b\u4eae\u5149\uff0c\u6211\u7a76\u7adf\u662f\u5728\u54ea\u5462......\u300d\u5716\u8acb\u770bline\uff0c\u63d0\u793a\uff1a\ud83c\udf7a\ud83d\ude35  \ud83c\udf1b",answer:{location:[25.020762613831437,121.53801505222131]}},{question:"\u300c\u770b\u5230\u9019\u500b\u6771\u897f\u6642\uff0c\u9084\u4ee5\u70ba\u6211\u5728\u5927\u6d77\u4e0a\u5462\u300d\u5716\u8acb\u770bline",answer:{location:[25.021198,121.536776]}},{question:"\u300c\u9019\u88e1\u6709\u6700\u597d\u5403\u7684\u86cb\u9905\uff0c\u662f\u5f9e\u5c0f\u5230\u5927\u7684\u56de\u61b6\uff0c\u53ea\u662f\u6700\u8fd1\u6709\u9ede\u4e45\u6c92\u4f86\u4e86\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u83dc\u55ae\u662f\u5426\u6709\u8b8a\u3002\u5730\u9ede\u7684\u540d\u5b57\u8ddf\u8584\u8377\u3001\u8ff7\u8fed\u9999\u3001\u85b0\u8863\u8349\u6709\u95dc\u806f...\u662f\u54ea\u5462\uff1f\u300d",answer:{location:[25.023292068071385,121.54099811091685]}},{question:"\u300c\u53c8\u662f\u500b\u55a7\u56c2\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u9019\u908a\u9664\u4e86\u6709\u5f88\u591a\u5916\u570b\u4eba\u3001\u9d28\u5634\u7378\u5728\u96f2\u4e0a\u4e4b\u5916\uff0c\u9084\u6709\u5f88\u591a\u5c0f\u9ec3\u74dc\u5462\uff01\u6211\u6578\u6578\u770b\u6709\u5e7e\u6839......\u300d\u63d0\u793a\uff1a\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",answer:{location:[25.029108615741574,121.54333239999889],text:"13"}},{question:"\u300c\u5728\u68ee\u6797\u4e4b\u4e2d\u7684\u67d0\u8655\uff0c\u9019\u88e1\u6703\u805a\u8457\u5149\uff0c\u5728\u9019\u88e1\u6703\u8000\u773c\uff0c\u6703\u53d7\u4eba\u77da\u76ee\u3002\u5728\u9019\u908a\u4f60\u767c\u73fe\u67d0\u4e9b\u6771\u897f\u88ab\u7de8\u865f\uff0c\u8acb\u627e\u5230\u90a3\u4ee3\u8868\u6211\u7684\u865f\u78bc\b\uff0c\u800c\u5728\u6211\u524d\u9762\u7684\u90a3\u500b\u865f\u78bc\u662f\u4ec0\u9ebc\u5462\uff1f\u8acb\u8a18\u4f4f\u4ed6\uff0c\u4ed6\u4f3c\u4e4e\u5c0d\u65bc\u6574\u500b\u4e8b\u4ef6\u975e\u5e38\u91cd\u8981\u300d",answer:{text:"205"}},{question:"\u300c\u7f8a\u88e1\u7a7f\u68ad\u8457\uff0c\u6bdb\u6cbe\u5230\u4e86\u8eab\u4e0a\uff0c\u8207\u8eab\u65c1\u7684\u4eba\u804a\u8457\u537b\u5ffd\u7565\u4e86\uff0c\u82b1\u6563\u843d\u4e86\u4e00\u5730\u3002\u6b64\u6642\u6211\u770b\u898b\u9580\u53e3\u6709\u4e00\u5c0d\u7537\u5973\uff0c\u800c\u7537\u751f\u80cc\u4e0a\u6709\u500b\u5b57......\u4f46\u6211\u8a18\u4e0d\u8d77\u4f86\u4e86\u300d",answer:{text:"P"}},{question:"\u300c\u9019\u88e1\u7684\u5e97\u54e1\u8aaa\u4ed6\u5011\u662f\u4ec0\u9ebc\u90fd\u6709\uff0c\u6211\u554f\u4ec0\u9ebc\u90fd\u6709\u8ce3\u55ce\uff1f\u4ed6\u5011\u8aaa\u4e0d\u662f\u90a3\u500b\u201c\u90fd\u201d\uff0c\u6211\u4e00\u81c9\u7591\u60d1\u3002\u5e97\u5916\u5beb\u4e86\u5169\u500b\u82f1\u6587\u5b57\uff0c\u8acb\u5e6b\u6211\u56de\u60f3\u8d77\u662f\u4ec0\u9ebc\u5427\uff01\u300d",answer:{location:[25.03132622429737,121.53012230691635],text:"CL"}},{question:"\u300c\u7ad9\u5728\u9019\uff0c\u4f60\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u7bc0\u6176\u7684\u6c1b\u570d\uff0c\u800c\u56db\u5468\u7684\u4eba\u5011\u4f60\u6703\u770b\u5230\u5f88\u591a\u5c0f\u5b69\u5b50\u3002\u9762\u5c0d\u7bc0\u6176\u6c1b\u570d\uff0c\u671b\u76f8\u4ed6\u7684\u5de6\u624b\u908a\uff0c6-3\u5c07\u6703\u544a\u8a34\u4f60\u7684\u6211\u7684\u6240\u5728\u3002\u5207\u8a18\u6211\u6703\u5728\u4ed6\u96b1\u5b50\u4e4b\u8655\uff0c\u6216\u4f60\u53ef\u4ee5\u8aaa\u662f\u4ed6\u7684\u5206\u8eab\u3002\u5728\u9019\u6211\u770b\u5230\u4e00\u4e32\u6578\u5b57\uff0c\u4f46\u6211\u60f3\u4e0d\u8d77\u4f86\u300d\u8acb\u8f38\u5165\u5b8c\u6574\u7684 xx-xxxx-xx",answer:{location:[25.031218730978413,121.5288148336075],text:"56-4302-12"}},{question:"\u300c\u5922\u5883\u5feb\u8d70\u5230\u4e86\u7d42\u9ede\uff0c\u907a\u5fd8\u7684\u8a18\u61b6\u4f3c\u4e4e\u6f38\u6f38\u6709\u97ff\u4e86\u8d77\u4f86\u3002\u8033\u6735\u807d\u5230\u4e00\u4e32\u8072\u97f3\uff0c\u9019\u4e32\u8072\u97f3\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u9ebc\u610f\u601d......\u6211\u60f3\u4ed6\u4f3c\u4e4e\u8ddf\u79ae\u7269\u7684\u6240\u5728\u6709\u95dc\u3002\u9084\u8a18\u5f97\u6709\u500b\u91cd\u8981\u7684\u6578\u5b57\u55ce\uff1f\u79ae\u7269\u8a73\u7d30\u4f4d\u7f6e\u5728\u90a3\u500b\u91cd\u8981\u7684\u6578\u5b57\u7684\u5c3e\u6578\uff0c\u800c\u7372\u5f97\u4ed6\u7684\u79d8\u5bc6\u4f3c\u4e4e\u9700\u8981\u6211\u548c\u90a3\u500b\u91cd\u8981\u7684\u6578\u5b57\u300d\u8acb\u67e5\u770b line"}],v=n(4);var w=function(e){return o.a.createElement("h4",{className:"question"},e.content)};var q=function(e){return o.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"\u8a18\u61b6\u65b7\u5c64 ",o.a.createElement("span",null,e.counter))};n(34);var f=function(e){return e.answer?o.a.createElement("div",{class:"centered"},o.a.createElement("textarea",{onChange:e.ontextChange,defaultValue:e.answer.text?"":"\u6b64\u984c\u4e0d\u7528\u7b54\u6848"}),o.a.createElement("button",{onClick:e.handleSubmit},"Submit")):o.a.createElement("div",null)};var g=function(e){return o.a.createElement(v.CSSTransitionGroup,{className:"container",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},o.a.createElement("div",{key:e.questionId},o.a.createElement(q,{counter:e.questionId,total:e.questionTotal}),o.a.createElement(w,{content:e.question}),o.a.createElement(f,{answer:e.answer,handleSubmit:e.handleSubmit,ontextChange:e.ontextChange})))};var x=function(e){return o.a.createElement(v.CSSTransitionGroup,{className:"container result",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},o.a.createElement("div",null,"You prefer ",o.a.createElement("strong",null,e.quizResult),"!"))},p=(n(36),n(12));n(38);function b(e,t,n,a){var o=E(n-e),s=E(a-t),i=(e=E(e),n=E(n),Math.sin(o/2)*Math.sin(o/2)+Math.sin(s/2)*Math.sin(s/2)*Math.cos(e)*Math.cos(n));return 1e3*(6371*(2*Math.atan2(Math.sqrt(i),Math.sqrt(1-i))))}function E(e){return e*Math.PI/180}var k=function(e){function t(e){var n;Object(r.a)(this,t),n=Object(c.a)(this,Object(l.a)(t).call(this,e));var a=localStorage.getItem("questionId");return a=a?parseInt(a):1,n.state={counter:a-1,questionId:a,question:"",userAnswer:"",answersCount:{},result:""},n.ontextChange=n.ontextChange.bind(Object(m.a)(Object(m.a)(n))),n}return Object(h.a)(t,e),Object(u.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.setState({question:d[this.state.counter].question,answer:d[this.state.counter].answer})}},{key:"handleSubmit",value:function(e,t){navigator.geolocation.getCurrentPosition(this.success.bind(this,e),function(e){console.error("Error Code = "+e.code+" - "+e.message)})}},{key:"check",value:function(e,t){var n=this.state.answer,a=n.location,o=n.text;return console.log(e,t),console.log(a,o),"autumn31 is smart"===t||(a&&console.log(b(e[0],e[1],a[0],a[1])),!(a&&b(e[0],e[1],a[0],a[1])>50)&&(!o||t===o))}},{key:"success",value:function(e,t){var n=this,a=t.coords,o=a.latitude,s=a.longitude;this.check([o,s],this.state.userAnswer)?e<d.length&&setTimeout(function(){return n.setNextQuestion(e)},300):Object(p.confirmAlert)({message:"hmm...\u518d\u60f3\u60f3\u770b",buttons:[{label:"Yes"}]})}},{key:"setNextQuestion",value:function(e){var t=e+1,n=e;localStorage.setItem("questionId",t),this.setState({counter:n,questionId:t,question:d[n].question,answer:d[n].answer,userAnswer:""})}},{key:"getResults",value:function(){var e=this.state.answersCount,t=Object.keys(e),n=t.map(function(t){return e[t]}),a=Math.max.apply(null,n);return t.filter(function(t){return e[t]===a})}},{key:"setResults",value:function(e){1===e.length?this.setState({result:e[0]}):this.setState({result:"Undetermined"})}},{key:"ontextChange",value:function(e){this.setState({userAnswer:e.target.value})}},{key:"renderQuiz",value:function(){return o.a.createElement(g,{answer:this.state.answer,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:d.length,handleSubmit:this.handleSubmit.bind(this,this.state.questionId),ontextChange:this.ontextChange})}},{key:"renderResult",value:function(){return o.a.createElement(x,{quizResult:this.state.result})}},{key:"render",value:function(){return o.a.createElement("div",{className:"App"},this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),t}(a.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));i.a.render(o.a.createElement(k,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[15,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.96b1009a.chunk.js.map